"Ik denk niet dat ik mag ik spreken in mijn ogen.
Ik ben niet geschikt om lijnrecht tegenover u-nacht.
De teaboard nog Lucie?
Ik kan niet zien."
"Natuurlijk is gehouden voor u."
"Dank u, gij mijn lieve.
Het kostbare kind is veilig in bed?"
"En slapen slapen."
"Dat klopt; alle veilig en goed!
Ik weet niet waarom er iets anders dan veilig en goed hier, God zij dank, maar ik heb dus niet de hele dag buiten, en ik ben niet zo jong als ik was!
